和你抗爭 我很愉快，果兩瓣野其實咩黎？

有冇人知

鹿角

？

呢個icon

👍🏻

我以為係心心黎